供緊樓既你每個月仲儲唔儲到錢

求屌醒

2016年尾買左

年半層樓升左過百，你話咁算唔算儲到錢

儲到 你自己都答左啦
你自己供梗樓都儲成萬蚊啦臭閪

問君能有幾多愁 買咗騰訊供緊樓 恰似一江春水向東流

😞 好詩

你去多謝沈大師啦

一年平極都洗五六萬，你捨得咪買

唉 香港地養架車做假日撚都要咁困難

all in 700

清醒一啲。呢個唔係你真實嘅賺錢
賺錢係假設你今日賣出扣晒所有稅項以及銀行支出之後嘅盈利

咁我一買樓就已經蝕左成筆首期

供緊 26k 樓, 唔計 MPF 同供樓還本兩部份既話, 家庭月儲 30-40k 左右

咁你到時賣既時候咪拎得番晒供緊既錢，況且第時出黎租樓幫人供好咩

愈供會愈輕鬆，捱一兩年啦

rich

首期自己儲？

點樣可以年頭買但月供7000?

月入2萬幾學人養車
就算唔係供緊樓都唔太affordable啦

岩既..

富二代炫富手法真係層出不窮

叫屋企養埋咪得 唔差果幾千蚊啦

巴打
後生唔玩車唔通有老婆仔女先玩咩
到時做司機就有你份
如果你唔洗還首期俾老豆老母就買車啦

400萬首期屋企人比 成個post即刻無晒意義

人地六百萬樓比四百萬首期，重同佢吹？

儲到，一個月儲3、4萬
供15000

搵2萬5供萬8
有錢去睇marvel已經好開心

分分鐘份工都係係爸爸公司到做經理

炫完富了，樓主即刻潛水

樓上有人問 我照答唔得？

供緊樓，每月儲到4萬左右
人工$60000，收租$15000，收入共$75000
家用$15000，無拍拖，個人洗費$8000，MPF$1500，薪俸+物業稅平均$9000
每月仲有4萬左右儲

養車唔係好貴咋喎
如果假日車，一個月油錢最多咪1000
係停車場啫，0-4000都有

漏左有1萬係供樓

樓上巴打講得岩 呢個年頭都係要黎投資下算

Sorry 係唔係我講錯咩得罪左你

你先岩岩出黎做野，開始供樓，都係儲多幾年有鬆動錢再先再考慮車啦，唔洗急

10-11年eclass /5系 呢個數得唔得

我認真，我老細搵5萬up，都係揸半年話太貴賣左
不過值唔值為自己先諗下，樓上講緊係假日車都5-6000，唔係日日揸返工